吉野家即食和風牛肉包

有無人知可以攞幾耐
一包$19都還可以
平時懶得落街